\newpage
\section*{Lời mở đầu}
\phantomsection \addcontentsline{toc}{section}{Lời mở đầu}

Trong thời đại hiện nay, sự phát triển nhanh chóng của công nghệ đang thách thức với việc xử lý công việc ngày càng lớn và phức tạp. Tính toán song song là một phương pháp quan trọng để tăng cường hiệu suất tính toán, trong đó nhiều nhiệm vụ được thực hiện đồng thời, giúp tăng cường khả năng xử lý và giảm thời gian cần thiết để hoàn thành công việc.

Nhận thấy tầm quan trọng của tính toán song song giúp đáp ứng với thách thức ngày càng tăng của các vấn đề lớn và phức tạp trong nhiều lĩnh vực khác nhau. Nhóm 27 chúng em xin phép trình bài về chủ đề \textit{"Chương trình tính tích vô hướng của 2 vector"} có sử dụng OpenMP để thực hiện tính toán song song. Thông qua báo cáo này, nhóm em hy vọng có thể đưa ra những giải pháp hiệu quả và áp dụng vào các vấn đề thực tế.

Nội dung của bài báo cáo bao gồm các nội dung sau:
\begin{itemize}
 \item Thực hiện phép nhân ma trận với vector.
 \item Thực hiện chương trình tính tích vô hướng của 2 vector.
\end{itemize}

Nhóm chúng em xin gửi lời cảm ơn đến thầy TS. Vũ Thành Nam, người đã trực tiếp hướng dẫn, giảng dạy và truyền tải cho chúng em những kiến thức bổ ích của học phần. Trong quá trình hoàn thành báo cáo, mặc dù chúng em đã cố gắng tìm hiểu và hoàn thiện nhưng không thể tránh khỏi những thiếu sót, vậy nên chúng em rất mong nhận được những ý kiến nhận xét và góp ý của thầy và các bạn để báo cáo của nhóm được hoàn thiện hơn.

\vspace{0.5cm}
\textit{Chúng em xin chân thành cảm ơn!}
